勇武巴絲打有冇去太空館？？

推